有無人玩emoji估歌仔？？？入黎

1,🐛❌❤️1️⃣

2,😋🍦🍦🍦

3,🐠👧🏻🤯❌ 🉑❌🤔👶🏻

從不喜歡孤單一個

1.從不喜歡孤單一個
2.食軟雪糕
3.唔知

如我知錯可否乃念最初？

3. 如我知錯 可否乃念最初

單巴
屌那星 你真係我見過最無聊既有錢人

4 ❄️🇯🇵🈶🌸❓ ，💩🌍🌀🌀🥀❗️

繼續
仲有冇

屌上面全中
答得咁快搞唔掂

雪國那裡有花開過嗎

真

唉屌你 以前掛住搵錢就話無娛樂姐
而家上左岸 諗住環遊世界佢同我肺炎

我屌你老母 咁都有人識

雪國那裡 有花開過嗎
還是世界太冷了開不了吧

原來孤單巴被狗告緊
仲一直以為膠嚟添

出d冷門d
都係副歌同廣東話

5 👩‍❤️‍💋‍👨🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♂️❌👫,📝📝⚖️❤️

為左加快出題 有d勉強

🙋‍♂🙏🏻☀️🐢🇭🇰

❓🚶🏻‍♂️🕰 👨🏻👩🏻👩‍❤️‍👨⏰

我願榮光歸香港

2 食軟雪糕 食軟雪糕 雪糕 雪go

單巴一日可以有幾多個po

6,🎨5️⃣0️⃣，📝❌5️⃣0️⃣

No la